大陸廢老收錢嚟香港遊行痛失退休金

老母親述，有個大陸雞收嚟嚟香港遊行，返到屋企俾中共查到連退休金都冇埋，得嗰雞碎咁多都冇埋
大家見到啲國產廢老可以笑下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳